麥當勞app 掃個QR code之前，唔會整定？

樓下間麥當勞好多人等出餐，係屋企用app俾埋錢落埋單，半個鐘落去掃QR code 出no.就攞得喇話？
定調返轉，呢個app淨係節省排隊俾錢時間。。 係唔係都要掃QR先做野

係

你叫10000份都會整定?

9999 呢

好心係做就做埋佢啦 做埋可以遙距落單 咁天一半地一半有咩謂呢

咁整個app黎托咩 時間剩係慳到排隊比錢個飯

Kfc都有得較自取啦
M記on99咁

係囉
又唔係唔比錢
整埋都唔得

係，我之前以為用信用卡比完錢係整定有埋no. ，點知又要掃乜掃乜

如果巴打去開某間save低個qr code有冇得諗，未去過果d就無得搞喇，叫做好過無囉

正確，做一半又唔做一半，成日外賣要落去等成幾個字，快餐？快條毛

同埋好心係個apps到整埋個叫號系統啦 可以睇叫到幾多號 唔洗下下行出去睇

呢個方法好似work ，一陣試試先

要2部電話？